頭先係唔係跳咗一下電

港島區

中環半山feel到 一秒

我放左個屁姐sorlo

五毛死開

我見到個股市 個人跳咗fuse

關尻你事咩飛影

全港都係？

係，我以為係燈壞壞地

係，中環嗰邊

西營盤
d燈膽突然閃一閃

半山一下

有

又炒直升機?

上環都有閃了一下

九龍灣office d 燈閃左下, 但電腦無事